{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/11732/0'",
        "collectedDate": "2019-12-29",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "함양군 연말연시 제야의종 타종·해맞이 행사"
    },
    "text": "咸陽郡 年末年始の除夜の鐘打鐘·日の出行事\n咸陽郡が今年一年をじっくり整理し、近づく新年を希望を持って開いていく除夜の鐘の打鐘および日の出行事計画を確定した。郡によると、31日午後11時、郡民の鐘閣で500人余りの機関団体長および郡民が参加した中で「除夜の鐘打鐘式」を行い、新年1日午前7時には白岩山精算で日の出行事を行う。 除夜の鐘の打鐘式が開かれる31日には機関·社会団体長など40人余りの郡民が33回の打鐘を通じて今年一年を終え希望に満ちた新年を迎える。 咸陽蓮花ライオンズクラブ(会長キム·ヘリム)主管で開かれるこの日の打鐘式は式典公演、本行事、食後公演で行われ、寒い天気に備えて暖かい飲み物も提供される予定だ。 続いて来年1日、希望に満ちた庚子年の日の出行事は咸陽邑橋山里（ハムヤンウプ·キョサンリ）の白岩山（ペクアムサン、621m）頂上で800人余りの機関団体長および郡民が参加した中で行われる。 咸陽ライオンズクラブ(会長カン·スンヒョン)の主管で開かれる日の出行事は、新年の希望と夢、情熱を充電させ、郡の発展と繁栄、郡民の安寧、2020咸陽山三項老和エキスポの成功を祈り、安寧祈願祭、希望メッセージ朗読、願いを祈ること、万歳三唱などの内容で構成される。 郡関係者は「除夜の鐘打鐘と日の出行事は郡民皆の念願が込められた行事で郡民の幸せと生活の質向上を祈り、来年開催される2020咸陽山参エキスポの成功的な開催のためにも、多くの郡民が共に席を占めて一年をうまく終え希望に満ちた庚子年を祈願してほしい」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "除夜の鐘打鐘式はいつ開催されますか？",
            "answer": "除夜の鐘打鐘式は、12月31日の午後11時に開催されます。"
        },
        {
            "question": "除夜の鐘打鐘式はどこで行われますか？",
            "answer": "除夜の鐘打鐘式は、咸陽郡の鐘閣で行われます。"
        },
        {
            "question": "除夜の鐘打鐘式には誰が参加できますか？",
            "answer": "除夜の鐘打鐘式には、機関団体長や郡民など約500人が参加することができます。"
        },
        {
            "question": "日の出行事はいつ行われますか？",
            "answer": "日の出行事は、新年1日の午前7時に行われます。"
        },
        {
            "question": "日の出行事はどこで行われますか？",
            "answer": "日の出行事は、咸陽郡の白岩山頂上で行われます。"
        },
        {
            "question": "日の出行事には誰が参加できますか？",
            "answer": "日の出行事には、機関団体長や郡民など約800人が参加することができます。"
        },
        {
            "question": "除夜の鐘打鐘式と日の出行事はどのような内容ですか？",
            "answer": "除夜の鐘打鐘式では、今年の終わりと新年の始まりを祝い、希望と幸せを願います。日の出行事では、新年の希望と夢、郡の発展と繁栄を祈ります。"
        },
        {
            "question": "除夜の鐘打鐘式と日の出行事に参加するための予約は必要ですか？",
            "answer": "除夜の鐘打鐘式と日の出行事には予約は必要ありません。機関団体長や郡民など、誰でも参加することができます。"
        },
        {
            "question": "除夜の鐘打鐘式と日の出行事に参加する際、どのような服装が適していますか？",
            "answer": "除夜の鐘打鐘式と日の出行事は寒い時期に行われるため、暖かい服装で参加することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "除夜の鐘打鐘式と日の出行事に参加するときに飲食物は提供されますか？",
            "answer": "除夜の鐘打鐘式では、暖かい飲み物が提供される予定です。日の出行事では、詳細は明記されていませんが、飲食物の提供は期待できるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 464
    }
}